男子伏屍深水埗唐樓梯間

【星島日報報道】一名男子倒臥在深水埗一幢唐樓的梯間，其後證實已經死亡。
現場是深水埗南昌街39號一幢唐樓，下午1時許，一名男子倒臥梯間，昏迷不醒，街坊發現，立即報警求助。
救護員接報到場，經檢驗後證實男子已氣死亡。警方正封鎖現場，調查死者身分及事件起因。